點樣克服食羊肉

是咁的，我返工d人個個都鐘意食羊腩煲，而我一食羊就會嘔，我亦冇話事權要食咩，我知道食羊呢一日好快會黎，請求克服大法

去一次蒙古 會愛上食羊

自己買一堆黎實戰

蒙古嘅綿羊原爆香港買到嘅羊

唔食咪唔食囉，何必勉強迎合

係冇羊穌味？陣穌味真係好難頂

啱
你同佢地講一定明架喎

上網睇新彊有方法去左陣味去

食唔到就食唔到
食左咁多次都唔得

試下食烤羊或印度咖哩羊，冇咁so

咁樣人地覺得你麻煩架，盡力去就啦，始終人地大粒過我好多

羊腩煲

呢個嘔到痴左線

同埋唔好食肥膏位，個度最蘇

羊腩煲 重點係枝竹

On9
自己食乜都要睇其他人喜好面色
佢地搞gay 你係咪一齊玩火車屌屎眼呀？

咪食啦 唔鐘意食咪唔好食囉 無野好怕醜

你到時當場嘔出黎仲麻煩啦

記唔記得低俗喜劇入面 杜文澤一夾 係夾左咩黎食

有時有d野唔到你簡
ps 社畜

點勁多mustard

屌唔食咪唔食囉
打份工姐
做奴隸啊而家？
你同佢地講一食就嘔
佢地都唔會逼你去喇
如果佢地死都要你去
你到時去到咪瘋狂隊羊肉
之後係佢地面前嘔
嘔撚到成地都係
佢地下次就唔會叫你

買隻羊做寵物，日日同佢訓就唔會驚

利申：試過

羊咩1234 BB幫到你

你自己係垃圾就垃圾喇
咁都要睇人面色